使用手機號碼直接WhatsApp對話

android google play link：

ios 版：暫無

呢隻app方便用家直接輸入人哋個手機號碼，就可以同佢進行WhatsApp對話。
我唔會加入大型嘅廣告，只有一個廣告仔，用家可以自己選擇click唔click個廣告。希望大家得閒幫手click一click

最主要都係方便做宣傳/上網買野嘅人，唔洗加人地落手機聯絡人，都可以直接WhatsApp人哋。

暫無
有都唔用啦
用shortcuts咪得

好啦，咁我唔整lu

又唔使咁
整第二啲啦

推

android 一早有同類型

岩岩發現本身用緊果個直情零廣告添
樓主你千奇唔好整

唔打算整啦

唔好呀
我IOS 想用
依家搞到部手機好似公廁咁好慘

G持樓埋